得罪講句，dse攞低過3分個啲全部都係垃圾，應該捉去人道毀滅

不服來辯

考得dse都唔夠3分
我當年考會考都有2分啦

樓主３分？

恭喜樓主Dse取得3分佳績！

樓上個啲點知我幾多分㗎

無溫書都唔應該兩分

恭喜曬樓豬

樓豬西史5**

系

意大利歷史帝

咁走數狗呢？

我都覺

5分

ching高材生

低過

希望人道毀滅樓主

所以唔得閒去考

can攬樓主?

25ben

樓主我個FD , 佢拎得3分已經好可憐

下年再考會有4

決定反milk